[I/A] 白貓Project #299 跪求大佬帶飛升150

lm

d星狸既出現頻率應該同通關速度有關係

睇緊戲

打未呀 DLLM

lm中好野

如果kc係產廢既話 都幾搞笑

應該唔會

原來依家一鋪升成8lv

KINGS CROWN

隻女主

今年KC唔係想出4隻下話....

又黎

就算出4隻，強度都唔會強過正月

想屌

想抽女主

女主回歸

想湯花叔又勝

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

宜家改左升lv協力唔會跌討伐卷咩

睇到暈左

出4隻
我甜酸醬 捽龜頭

四天王都有5個啦

嘩屌,幾時改左150lv依家一場4,5lv?

早幾日，一入場佢有彈個場係幾多lv，再跟番比例升

一場9個lv
神早咁咪好囉，d人走撚曬先改

唔怪得打咗幾場都冇出

on9,改好一樣又改衰一樣,邊撚個想打普通4人協打決戰卷呀

疑,決戰係直接唔再需要卷?

係呀盲撚

屌你啦外掛龜

無石

德政

留名睇龜頭

留名睇甜酸醬

晨早要做嘅嘢等啲人走曬先嚟做

邊個龜頭

龜頭會然

你個龜頭

基佬confirmed

連登最大同性戀討論區.jpg

尋求功課佬的故事

屌 我又掛住睇戲

攬囡睇戲

有咩戲睇

睇港產老野片
前幾日睇左花樣年華

幾正 之前有日一氣過睇晒 阿飛正傳 花樣年華 同 2046

識野

你都幾老

你都係

返來未

儲儲下有成2000石

4人協無人打
150關又唔出卷
咁點打決戰

依家決戰唔洗用卷啊
爬文啦 清

終於打完塔
但係蒼炎龍未打過

點解

取消咗

點解取消咗

佛心經營

開始佛心

釘宮又要為top1更新定義

大家有幾多石

你....又想點

有25石

課金

可能係書包top 1 呢

唉 仆街了
大家又可以唔洗抽

係啊 係又啊 可以留返石等下一個pool了

比焗腸燈一燈 可以留石

如果可以好似輝咁
S2有得cancel再加打100億

咁就開心仔

釘宮上次6周年要做下把畀大黑上位
已經畀人屌到反皮

今次做主角唔撚勁既可能性係0

發功了

屌你 又燈

你升埋我果份

你黎？

之前唔係有人計過
SSS要700幾定800咩

好野
又唔駛抽

wow 焗腸叔

我唔係全職白貓玩家

留石上次唔信邪信左焗腸，all in 左黑劍，今次唔會再中伏

邊隻黑劍

我剛攻擊你的髮線

唔存在既野, 你點攻擊

呢隻

廢到笑

我幾時話勁

我點知你啊 係人地記住左你 你問人地囉

白貓潮文一則 真係有圖
btw 我講下 勿認真黑劍唔好嬲

黑劍唔好嬲

我叫你估下打幾多億
無話勁
就算打1hit打200億都唔代表勁

咁佢最後又真係冇話勁既
只可以話佢當時燈死左成個pool

執未呀屌

Pose仁到

對腳好淫

逐隻腳趾奶乾淨佢

無波

貧乳先正
你識條鐵咩

清識波

你要埋我個份

乳量=強度

小原好美即係小背包

係

小背包都要露肉

如果佢露碌尻

yes
小原好美係佢個聲優

一齊打？打緊啲CC珠打個閪塔

Kc2

無限塔

我見打決戰幣有得瘋狂換CC豬

係咪要

thx

56K

咁賤

梳Lee

已被點相 笑死

thx南gor carry

我睇住片JC 係你carry我先岩

女主

牙CHOK 仔連財經台都有你份

chok仔金融才俊黎 月薪5-6個位美金 你唔知？

仲有幾廿億
.
.
.
.
.
白貓幣

釘宮高潮圖

圖呢

牙釘
射jor

哇仆街又逼人課

腿腿腿

KC由第二代開始，真係淫腳專場
KC2: sa
KC3: 337
KC4: Tina

無波KC

我嘅讚石準備好話曬都儲左咁耐

冇石
要單抽

單抽唔駛石？

女主有少少

我估會每日送一抽

為左營收 竟然畫到咁淫

你地再唔課就要汁了

一下打100億先再講

Btw kc123都入哂回憶
係咪注定今次kc係最後
要執了？

就執

星期五先moon實

我已經準備好鳥

想問下點樣100%呢個太陽月亮event
已經打哂啲關，換哂啲野

係咪做齊曬d皇冠？cap 圖黎睇下

你係咪打錯關

汁啦

KC Final

條撚準備

4隻

輝強化好似幾勁

出4隻好似有條定律

..............

釘宮又玩埋啲on9彈彈波
俾焗腸燈死咗

有得cancel幾正
不過都係要睇幾大力

打哂，3皇冠 建物升滿哂

小背包個樣好閪 想屌

btw 點解會有女主

聽日所持數+4

女主搶曬風頭

越簡單越暴力
小背包地圖炮 但收招有delay
同埋法職大把地圖炮

馬場終於知自己衰咩

放心了

今次KC 隻隻精靈都重新design過

有咩分別

外表

咁真係唔洗理佢

KC系列完結
即係準備汁

今次輝改得幾勁下
自動更順手

+0

其實個故事講乜
我由kc1都唔知咩事

係囉
乜KC有故事架咩

啲招全部左抄右抄無誠意

剛劍1.0勁在招地圖炮得1HIT 又短又大力
2.0已經斬開三截
今次3.0又長左
仲要最後DELAY
除非地圖炮可以打150億
但近半年只要係地圖炮都會壓傷害

一齊+4

課1萬送1隻
個問題係你到

牙釘就算kc都係無屬性

課4萬咪有4隻

無錢課金啊

遲d會唔會出5屬牙釘btw 未執先再算

唔要男人ok?

好想同佢地做愛

小背包個隻型到呢

你唔po我都唔記得佢出過雙

應該都淨係可以做倉管

愛夏figure
仲要茶熊版

Kc版正啲

點都好過1.0/2.0既..

除左最初輝劍隻新光王之外其他都中唔到

今晚刷定虹碎
聽日就可以一野150

露膊

咪又係倉管

個塊等身膠
睇佢張相好似就咁將女主個樣印左上去
唔講以為係就咁一張紙 貼上去塊膠到
咁就收成25萬yen

C社係咪真係當人傻

一年一次嘅KC, 又投票又剩，結果殺多隻女主出黎，嗰三隻齊齊變配角

以前唔係丫嘛
應該係小夏之後另一個鍾意的角色黎

唉課啦課啦屌你老尾

好似隻隻都產廢..為左齊含淚all in

應該要升埋cup啦

整個女主等身sex toy 都仲平過一塊咁嘅膠板

示意圖：

點睇都唔會有傻尻買啊麻邊q個咁有腦諗d咁嘅野出黎

我有錢一定會買囉

太廢 留石算

膠板 or 等身公仔

係咪有表演睇

留名睇入數

走*

留名睇表演

Final係咪即係最後一次KC

即係課第一次必中一隻？

應該得初回先有必中一隻

c社on9都唔係第一日既事
出配布應該大家拍爛手掌
大叫佛心營運

女主個光圈想點 hea到咁嘅款

睇完片先醒起,係喎太監已經返左印度食蕉

個新P係咪諗住一直都唔出樣

唔出樣唔洗俾人屌好似係

女主立繪個背景都畫得幾有意思 有咁多張寶椅
但kc完結真係有d咩囉

仲有好多角未入到kc架

開個新系列咪得

叫咩名？

Mr.Cat n ms.cat

其實個人幾中意釘拳，如果高傷返d 就好

ky

想問下我唔小心賣左個陸之靈寶係咪刷唔返
打左十幾場都唔跌

任刷

有d人唔想白貓執笠 幫人解稱號任

邊個咁癲

街場 好多人開1l階幫人解稱號任

乜野係稱號任

正月15場danger 助人個個

隻彩星狸幾錢
有D想買

個網唔寫幾錢既

因為 係放落去夾公仔機到俾人夾
所以如果你想買 就要等架仔夾完再放上網賣

下
咁撚on9

大戶CHOK 有冇斬獲?定等聽日出成績表

有食評未

夾完放上網賣
通常會平過佢定價
雖然佢無定價

到時大把日本仔放先買

仲有半個鐘

全員SSS

千幾石0限

多謝c社

十抽中兩隻 唔抽lu 拳 同杖

拳乜都冇淨打都60e

通常幾點有食評（新角）頭先11點 臨急抱佛腳先黎打個無限塔3 打到三點先上得200層去到555F 我個頭好暈

2500完美迴避臭雞女主

屌 我想抽女主囉

1250石0人，得一堆星石
由佢

我屌你老母
3下大跳全炒

Same

90抽得2隻 第100抽都係得2隻

平時抽得五個十連最少都中一個，都會收貨
今次一個都無真係食屎

入唔到白貓
係咪鎖左smt

無鎖 你更左新未？

你俾人bam咗

同你完全一樣, 不過好彩我目標係天拿

多人玩得滯
實施人潮管制

新手留名

垃圾
過左吉時唔抽住

DLLM 6粒星虹

5000石得5*確定嗰三下中限，仲要三下中同一隻

分身一抽中

6大跳, 齊左
哈

佢依隻應該2000-3000yen內啦

打甩支客個頭未

it's real

呢把槍勁唔勁五抽武器卷中左呢把長槍同新月大劍

呢幾隻都sss 我可以升下d垃圾 等人carry!

係咁上下價錢

不過如果你真係上網買（等架仔放）既話
你睇清楚佢地影既相 有無個tag

我好耐之前買過隻朱古力ver既星狸
當時無睇清楚D相 以為有個tag
點知運到黎HK個陣見到無左個tag
（好在唔貴 就由佢了）

4隻SSS都可以冇論文
個po不如執柒佢算數

冇人寫論文咪你寫論文我屌你老母臭閪

。。。。。。。。。。。

屌你老母臭閪谷鳩氣

未睇username 睇左cm 以為係龜

龜頭成功hack入局腸ac?

好似好廢

Kc3堆武冇既話是咪都應該換返曬？

淨係換把斧
不過有鯊魚既話就唔換都得

抽唔撚到牙dllm

其他已經比新野打曬面？

單抽中啦

ON9

55

仆街 俾牙腸破到燈

6大跳中1隻，呢排D運真係麻麻地

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!

我
要
劍
析

乜原來而家有評價提示哩啲嘢

中撚左新角就有好似

釘宮玩完啦
被動無通傷

破曬燈

今次應該臭雞第一，書包第二

3000石得隻保底

2000 差雨弟

女煮定釘宮係臭雞

緊係女煮啦

好心就上修舊kc啦
唔上修又整埋啲垃圾登入卷

Kc 淨係齊雷屬性 咁都唔俾埋我

招連雷啫係點？有冇抽中嘅小伙伴解釋下

對上一隻有特別既過關動作係邊隻
KC由魔王3招技+過關動作
去到依家既KC求鳩其比招地圖炮算數

kc2已經咩都冇晒啦

抽到依度先齊

RICH
幫我課埋K?

龜頭🐢叔又勝？

抽晒D石冇女主
幫我課未

又勝叔又勝

原本以為小背包最後一hit會手感唔好
點知都算順手

子機都有改善 唔似2.0咁鐘意幾時射就射

我都係

而家啲機率西到

應該又改左...

你幾多下齊?

齊唔到

多幾條雷幫手打咁解，食到強化延長+秒

先生公又勝

女主同條J呢？

哈右叔又勝呢？

點解吾系禾的

4大跳單吊女主
算了放棄唔抽

55
屌你老母

乜你唔中牙

我形住女主一定最強

我都係
因為我冇

暫時係女主>小鮑鮑>甲由>仔?

書包=仔>女主>甲由

每次有釘宮
我個AC就會瘋狂跳船

黑劍親身力證機率無改西到

你估全服既人都好似你咁歐洲咩 師傅

雨弟好勁下
女主應該第一
甲由就...

碎虹關係咪搞笑???
我打3場得2500?

appmedia係女主>小鮑鮑>甲由>仔
不過暫時

係咪每次投票第一都係火者？

用落甲由似最廢果隻

個故事係咪抄龍珠GT?

改名做歐劍

2500單吊女主...真係識讀心

俾牙腸燈到死左啦

佢依D歐洲撚唔明我地非洲人既心情係點

我都力證機率無改過
由頭到尾都咁L西

喂 答下我上面d問題先啦

我點知啊
唔知咪答唔到囉

次次都係寫10%
但我覺得5%都唔知有無

睇班架仔係到抽
佢地抽到165連先得兩隻

乜野唔知呀
碎虹關都唔知？

我好似都係得2500
應該係咁 是但啦都唔係咩難關
反正依家C社都係當玩家係咁狗撚架啦

新P：有2500已經好好 仲想點

真廢

我覺得真係睇時間做人

我打協輪盤/木樁一場都唔只2500啦

咩時辰最易中

那有10%呀
5%既係常駐
當期pool 我既體感係0.幾%
然後當你抽到第一隻之後
再中當期pool既就會有95%重複
我千辛萬苦終於中左書包
之後重複4次

關於遊戲問題
我一律建議del驚

非洲猶長

睇置頂啦
每個ac都有吉時

真, 我6跳齊

我個AC無依樣野

應該咁講
就當真係有吉時
個人歐既
點都會神推鬼拱咁喺吉時無啦啦開驚抽

個人係非既
你點機關算盡都好 都會同吉時擦身而過

5點打後7點之前，最好01分開始抽，抽唔到等10秒再抽

再唔係等過左凌晨4點抽

體驗唔到吉時

4點 你較鬧鐘起身抽？

一日玩24個鐘白貓

Sleep is weak

試過幾次訓唔到無野做，一黎就10抽，次次都中3隻4 5 星new

750抽完差隻劍

追唔追好

唔洗追 被燈死左了

750抽

750石

有無人想聽
劍析

2點前出

快

你而家帶我升 應該會早D

唔想打100LV個D垃圾關

想知用武好

隻輝痴撚線

咩武

不過 都要睇下咩場合既

唔知咩事就完左場

12點都嚟左出未

bro

我明

光頭佬

睇返劇情晴姐唔係比件核突佬食左呀嘛

局腸其實無講錯 今次做主角 本來應該真係有機上位
但點知無啦啦彈左女主出黎
所以 MOLAMOLA

講緊牙釘

邊個

試完4隻

釘宮=女主>小背包>雨弟

又話釘宮無普攻 gg左= =

但係焗腸 雨弟打成套有193 億wor

利申：唔識日文

ntr漫男主多數呢d樣

叫我君b

會唔會嘔心左少少呢。。。

君c

無錯我係c

實戰就知咩事

唔知 冇典試

雖然無條丁丁
但今次我撐牙腸

練習場個條木椿 都係打飛機用
傷害黎講 要打哂成套先有193億 真係唔算特別亮眼 只係掃蕩好強
協個陣 人地已經打完隻怪 而雨弟仲係到耍緊拳

今次除左女主之外
其他三隻 傷害都係差唔多啦

題外話 女主都係用臭菜專比較好
用專武實戰個陣好難回到SP 早知唔換

c社返生

水健叔又勝

咪撚玩啦之前個個EVENT都係依個數
特別EVENT已經過10億

靜到，想g呢次營收點

原來有人post
7左

個個都係為左女主而抽

你個event係幾耐之前

對上個周年先9億已經係周年後最高營收既pool

連依個數都無咁返咩生

無玩果d走啦

走唔到

喂 隻星狸可以買啦
D架仔放緊最平3200yen左右

睇左實物圖
唔算好靚
好似中左幅射咁

矛

抽啦 真係好好用

得返3000甩，單吊覺得會唔中

俾D信心

依家白貓已經自我放飛左
每個pool加幾十億傷害，過幾個pool應該甩曬頭

以兆起跳，真心無咩關要去到咁高傷

真 只不過係見成兩年無出女主
所以先想抽

個條垃圾龍（前面個8個fields）

算啦，玩白貓都係因為佢夠爽
d數字唔重要

其實賺咁多真係整多d關出黎好過啦

其實賺咁多真係廢左150佢啦
一係就5000虹碎/5場升一隻角 咁樣會好好多囉

佢出150果刻已經成件事錯曬
平衡唔到，唔好話舊角，連新關佢都唔識點再set先可以保持到之前hell既難度
結果buff完再buff既舊角好不容易終於有億既傷害，d新限開始打30億，然後下個pool50億，依家已經80到100億
算啦，自我毀滅制已撳，救唔返，3.0真係壓死左勁多老玩家

有無link

你再等多幾日 應該會再有人放返出黎

2000yen先考慮下

嘩屌
睇相好核突
佢youtube拎上手唔覺
買粉紅好過

隻藍色天使星狸有無得賣？

應該好難會低過2000（一年後可能有機會）

有 你自己search下
依個網乜野白貓既都有得買

拿 我都話左 真係好似中左幅射咁

上面賣得42cm
youtube介紹果隻60cm

60cm個隻應該係新
42cm應該係舊

所以你等多幾日先啦
架仔去夾都要時間

60cm果隻好似要抽
但睇唔明日文
係咪要去掃咩qr code

如果得42cm買粉紅算

係 要抽
係日本間店到scan QR code

如果你真係想要依隻
架仔放上去mer個網 應該賣6000-7000yen
少貴。。。

粉紅我覺得唔差
我自己都有一隻粉紅

小粉紅

得15隻
會賣咁平？
有無人放都係一個問題

之前刀劍合作幅掛畫好似有人放20幾萬yen

會有人抽中架啦
不過差在佢地會唔會放出黎咁解

但想講 好多架仔都無玩白貓
但又會走去抽抽抽
所以 你一係等 一係唔等

不過如果係我 我想要紅色多過粉紅
紅色好似代表到白貓多D

好多炒價 想買要睇清楚

依D公仔 少唔代表一定會賣得貴
賣咁貴 搵鬼買咩

就算佢真係一開價係10000yen up
只要一段時間內無人買 架仔都會減價
你放心

乜撚野紅色？

有隻係紅色

同一隻黎喎

佢色盲

屌 有隻係粉紅色
你睇依到啦
佢有好多隻色架
仲有啡色 搽茶綠

隻釘宮係咪冇回血？ 感覺好似一味得個大力

S2吸血

背包支地圖炮又勁咗，好用過弓同劍

張圖有咩意義？

是但啦 只想要60cm

6666

五大跳乜都冇屌

拎埋柒大罪團長專

iltfb

30cm/42cm都好大隻下
因為佢條尾好大條

除非你屋企好多位
如果唔係買60cm既話 會好阻掟

我屋企放多條女都得

時晨未到

喂 唔搞笑
認真先
依隻星狸公仔 最大賣點唔係佢係星狸
而係佢條尾

因為條尾真係好大 又厚 又粗
淨係計條尾 都有20-25CM（30cm係咁）
60cm條尾應該會再勁D

42cm唔夠大唔夠霸氣
要細又唔夠細

小妹想買嚟攬住瞓覺

咁買啦
差在買咩色+CM姐

藍色有翼個隻係幾靚
紅色就代表D
粉紅就可愛D
啡色 幽靈 搽茶（好似仲有）就特別D

UP乜9呀
我話要60CM呀

你D法老圖呢
仲未貼?

係咪有誤會

好大既誤會

舊野得唔得

大精靈+3屬精靈一齊現身勁到傻用嚟掛機一流

我記得其他版本都有60
你搵下啦

花式曬圖？

無臭雞女主都算曬?

課左個必中.中左隻杖

之後抽左十個大跳 保底又中返隻杖 0隻新角

有冇人可以安慰我？灰到冇可再灰 唉

搵唔到

iktfb
唔好追POST

真,想要多隻都唔比我,好sad,,,,,

儲石再十抽

一日未完一日都唔好放棄

bro上次抽左十五大跳先兩隻

有條光頭佬同人講3大跳乜都無 之後百令石單抽齊咗pool

咁我情願有頭髮

有人話 時辰未到
你時辰到既時候 再抽啦

你條歐洲佬啲報應到未

係流浮山落緊黎 等多陣

水瀨叔又勝未

竟然無釘宮心得文

食屎狗

你有我無

佢無頭髮 你有頭髮喎

我都冇女主

大把

原來你連1島都未過
仲有島re

最近抽野越黎越快

無一兩條中齊限有咩所謂

食屎啦

有冇劍析

#422

好明顯係真心交流啦

話說你幾點抽架

今次我撐焗腸

隻新光王用落無舊版咁正，招s2太短反而搞到用落好卡

又齊

S2跟本就係6週年法嘅翻版

但反而好唔順手，快上快落，反而好難控位黎打

你單吊都中

你都得

抽到第2個保底
身上得返800甩

無石牙

記得你個次話你有8000甩
依家得返800

終於全部角cc晒

只要我活着 就決不會讓隊友死在我面前

你估你隻牙釘係大哥咩。。。

咩大哥？

炎柱

而家升150可以輕鬆唔打協升未？
仲係咁麻煩就算了

gme大將軍

賺咁多
請人升咪得

Colopl收購
FF

窮到得菜食
Fgo個班就食牛扒

開市入幾股你都得

而家入幫人走？

抵啦

ii 有冇入

無 因為無時間睇文 + 睇唔明

3百走條撚？

屌你笑撚左

開頭以為咩有片介紹咁把閉

dllm 示範比人睇白傷x10 屬傷x2叫介紹左
笑撚到肚痛

舊角醒完都係垃圾

而新角就會愈黎愈強
返唔到轉頭了

鐘聲響起執笠的訊號

歸家了

上個再上個星期五

same

睇樓未

好L難打

但我買好少

都起碼有十倍啊

滨邊用你呢隻好易喎

咁又冇，7倍左右

KC全齊

D泡好煩

槍禁住唔放手就避到
用拳 翻滾就會滾返出黎
唔煩

我無智障拳 都過到
俾d信心自己

我都無智障拳 都過到

4點真心有用

我幾時抽，幾時就係吉時

吉時就係課金時

btw，係度講定 依家好盡量入手今晚jo記盤，派錢球

sick買了

信賭神, ALL IN鳥

Jj叔終於有反應鳥

allin 國米了

先生公終於敗了

點睇你搶唔到梳b個位

Sorb踢得好囉

女主 top1
支客都要落返黎

新武器交換咪即係做俾英雄型

即係開翻game抽下先

女主傷害係幾高，但S2太短，有啲唔適合快刷

歹徒又勝

一張圖由上而下解釋左強弱

賭神又幫人上樓

終於齊返top 10

Jj叔終於又勝

勝左個lunch感啦

聽講你平時食個lunch都5位數港紙

期待把武多過技能覺醒

又發功

水瀨叔又勝

點解白貓post咁得意
咁多人無玩都係到榴槤

好彩齊

求救呀咁多位大佬
會唔會有大佬得閒可以約出黎
幫我搞掂條藍毛毛龍呀
一路都冇乜時間打
依加得番幾日打極都唔掂

Sor

沒頭髮叔又勝

條龍常駐架喎

想要嗰個稱號呀

都係果句, 貼個box出黎等人評下先囉

我都未打，我貼？

角的確係唔少ge
但我呢個駕駛員好L7廢

你次次課到齊

掛呢個出來仲靚啦

唉 我有少少無謂ge強逼症
其實如果仲有兩三個星期時間
我應該可以慢慢碌過磨過
但得番幾日應該真係搞唔掂

上小倉法果度跟住佢打9成都過到

強迫症唔齊角

我都有睇呀 就係爭d時間lo
我搞左差唔多兩日時間先過左西洞
依加嘗試緊濕9湖
因為我呢排好多野搞 所以成日冇時間
兩日時間係加加埋埋的

咁係因為我非得黎仲要係死窮j
病發都冇錢買藥醫

高傷短時間咪可以極快輸出傷害

唔識發光

#596幫你一夜致富
白貓post仲有窮j

係咁簡單就好了

賭神：就係咁簡單

比多次機會大家，今晚買愛華頓平手盤又係派錢球

我準備好了

去吧

其實你升多幾隻角 撐高一下個飛行島數值
已經可以過到

係個咩湖 同個咩洞窟難少少
其他fields應該都輕鬆過

有無人刷決戰王
諗住打幾十萬pt
星期一瘋狂覺醒

11.點決戰王 -2

有局長=齊人

卡住咗今次KC關hell冇稱號攞鳥

有當期角就過到啦
無就搵150既適正角過啦

有 但係聖誕先開始玩啲建築加成極低 感覺唔夠力 啲武器又廢

用當期角都過唔到既話 可以...

JOIN未

係咪可以del驚鳥

可能我真係太廢
我依加努力升緊人嫁啦

搵龜借APK最快

唔明呀局長哥
即係點呀

唔得閒 下次先

但個咩湖 你有刷祝武既話
是但搵隻雷屬角+祝武入 都真係秒殺喎...

又食女

冇雷屬角

咪屈

抽

OK 而家有了

咁歐

起身又睇第二層樓了

永久封鎖thanks

搞唔掂呀
有祝劍嫁啦已經
都係個人廢ge問題

你cap個飛行先黎望望

另外你用咩角先

飛行島*

Last King打唔贏Hell

我用魔法少女嗰隻劍
電屬3嫁啦

咩事有無LINK
仲有佢係連登咩名

勁好笑

雷屬升到1000 up
一定過到

但已經最大強化啦wo

試下祝槍 + JG會回血既槍，應該穩
例如

3唔代表乜
只係代表最大 但數值先係真正有意思
所以 如果你拎祝武都係過唔到
就唯有繼續升雷屬 繼續撐大佢

btw 如果仲係唔夠
就拎把武去洗雷屬啦

即係我繼續升d雷屬角
我所有雷屬角ge雷屬傷都會提高？

我好似冇刷槍
我一陣睇下先

係啊
有幾多升幾多

無貼吧AC
幫我貼置頂幅圖就OK

睇唔明嘈緊乜
好似主要嘈無通常攻擊加成
呢句野係3個月前可能仲成立既

通常攻擊傷害有咩角快得過斧?
有加成又點?

東巴

下 我認真
我之前得500幾個陣都過唔到
跟住死死地氣去升雷屬角
升到700幾個陣就過到

認真嘅東巴

認真嘅水瀨叔到底又勝未？

你認真射精啦

話過唔到KC4 hell既參考下
youtube大把片 自己search

唔撚打season 2了

湯花叔又勝了

Del驚了

原來有HELL

焗腸

老實講 得大劣人先會上大陸百度= =

真

終於齊角 好多隻女主最後一抽 呢家0石了

星虹石有限請問呢三隻邊隻最優先8突 ？（杖，魔劍，劍）？

無追GME post, 想關心下CHOK仔有無豬到

台版同洛克人合作

洛克人 生於這個地方

終於過左
但竟然唔係靠隻劍

又唔係洛克人exe

先生公rip

先生公又買國米又入gme

威到中港台冇人唔識佢地個朵 勁

皆叔仲勁

冇買國米, 我唔賭波的

btw擔心chok仔

冇諗過打

豬少少

chok叔有我carry ，利申個日直接轟左球落jo記訓覺訓醒就變2球

屌

hi沒頭髮叔

比gme搞到甩哂d頭髮

你係咪$4XX先入果D傻仔

你仆街死

你死仆街

你本身都沒頭髮，咪賴gme啦

本身好濃密

走地我先有D信心
足球太多變數

你渣
識買一定跟我買

屌你老母

wa

馬體會依家仲出名

多得巴塞善心放出牙蘇

但而家好多人中武肺..molamola

有無人可以翻譯新虹武係咩效果

乜有新虹武咩

-轉職所需CC珠下調為3個

屌你老母我前後cc左300幾隻角而家先嚟同我講平兩粒
一個崩都唔柒再課

タウン効果を除く最小強化効果を引き上げる(攻撃450%/防御・会心200%/攻撃速度・移動速度50%/通常攻撃ダメージ150%)
HP99%以下でHPが徐々に回復(4秒ごと/効果値1000)

課長話唔課金
睇黎白貓都係時候了

淨係睇到最後個行
廢到笑

抽唔撚到
有無巴打可以捉住我隻手仔抽

任抽

試下捉住碌尻抽 可能會好d

有冇諗過佢冇鳩

佢有

奇事發覺這愛里 發覺這愛里 雙袋加一碌鋼

點解你地知佢有鳩

250中女主 抽到5500先齊

ho rich

點解人地識發彩光 我唔識

你唔係撒亞人

一次過開哂三樣
就會識發光

撒亞人

拖到最後一日想打下個蒼炎龍
打左2關唔對路
都係算鳩數

論文大叔又終於出現

廢事打

湯花叔又勝

冇諗住打

寶寶雞

WILL雞

E伯

又話打大戶 依家又變左炒高炒低

打你

大家準備好未?

好

咁早啊 焗腸

好明顯佢打白貓打通頂啦

未

準備好del game

KC hell第二關有冇咩角可以輕鬆過

KC hell第三關有冇咩角可以輕鬆過

kc4 拳 法 輝

期待陣間既技能覺醒

鏡面槍打2F
正月大白打3F

輕鬆過

覺完可以del驚

第一關用雨弟S2發發發就過左
第二關一開始用鮑鮑法，比人打到仆街之後換永遠冇腦S2磨幾分鐘過
第三關用大白，一入到去俾招大炮射撚死左我屌

大白可以點輕松過

2F用鏡面槍啦 不斷JG 不斷開S2已經過左

3F睇片啦

set完波波之後 一係JC/一係鳩劈 觸發到波波就得
就算唔set波波 都真係輕鬆過

大白已經係最無腦果隻

係唔係要配合新虹武先可以大大力

重返兵器榜?

６０億

回血技，冇damage既技冇得覺醒

限雙番生

升一隻啲技已經好食資源

齊隊

女主甩頭未

等食皮先再決定KC張10選1揀乜角

白貓好似返生了

重拾興趣了

水瀨叔又勝了

我自己玩法：

第一關，KC雨弟冇腦過
第二關，開頭用KC背包,但金身太煩，轉用永遠冇腦過
第三關，開頭用大白，但手殘，所以轉用KC Tina ，只要開到盾就易打好多

係時候拎返出黎玩

屙啦 amigo

留名看8突 amigo

kc收皮了

下個pool 又要突破天際

邊隻好用？
冇乜珠升

把武寫去到7/28?
即係點?

Ok 課番黎

Tina斧又可以拎返出黎玩玩了

Amigo

跟到

呢隻跟唔到

聽講舊角回龜?

今次個決戰王 kc tina意外地好好用

燈死左

一唔一齊刷

無睇咁耐,佢又KEEP到痴痴地

而家

67283

2分鐘唔入就bye

上網睇隻隻舊角都係60億左右

等陣

bye

啲架仔見舊角上億就好開心,
之後我再睇下youtube 艦腸都幾百億

打100億都無用

打100億 之後啲怪血量一樣上脹 buff完同無buff無分別

有無人答

到期收返掛

所持204 是否悲哀

想問宜家想刷6色石打邊關好

聽講你迷lin

唔洗聽講 我係迷連

千早弓, 夏日協10秒一場

成套換晒減44囉

好似可以拎去4換1

笑乜撚 咪撚針對啦

要有幾痴線先會迷lin

咩lin

點解都好似好廢咁嘅

又出艾雷做炮灰pool

上兩年情人pool都勁喎

抽囉

好想比艾雷喂食朱古力

要射喇要射喇

allin先

詩音同幼幼個立繪做乜好似中左輻射咁

個樣中撚左幅射？

哇 屌
見到無料解放花園
就諗起其他2個連2.0都無

又係應節抽既POOL..

早見有2.0

屌你 識唔識中文

黑lin

早見唔係機械人黎架咩
學咩人情人節

想學紫羅蘭永恆花園？

咁你想講咩

想講先生叔又勝

個瞄真係裝屎,強化一隻角用你幾千職業星石,是咪傻撚左

艾雷bb吊襪帶

淘寶寶又勝左

之前解鎖voice message個look點頂

竟然係鼠娘同艾蕾

艾蕾對眼jm9
淫左咁多 又崩左咁多

仲未抽中女主

連加特?

咩事...

你中左

抽完KC冇哂石...咁快情人節

你都有中

中炎就有我份

雖然KC一個都唔中可惜
但希望抽到艾蕾走
之前d凱旋都中唔到佢另外三個分身

保底中牙釘
2500得牙釘

用單抽之力!!!!

冇石點單抽

仲有下一個2500

你不是還有回憶嗎

冇哂啦

不了

我仲有 可以借比你推

呃我推倒

其實艾蕾頭頂個塊係咩黎
係咪神主牌

原來把野可以4換1

2月26日就是合作池了

白貓翻生

屌唔怪得之前抽唔中kc艾蕾
原來當時已中

俾返隻帳人地啦

皆叔係又勝

屌
點解艾蕾係槍職

Sorry想請教番六色石，特別係星石同回邊關好，我記得有大佬講過，搵唔番

3隻都麻麻地, 應節抽

等局長出黎講返幾句先決定抽唔抽都未遲

唔好意思係邊個夏日既協，錢關好多搵唔到

首先
1.你要有千早弓..
2.你要有3個隊友
3.百億夏日, 釘弓果個

唔記得仲要
4. 加長距飾物
5. 加長距飾武

差3個隊友

好的唔該咁多位，我見上網有推介紅蓮2協 lv9

5倍38粒星一場

仲未執= =

邊隻舊角 番到生

台仔話艾蕾jg成功就會自動放s2
有無白貓達人confirm下

聽日出？

後日啦
因為聽日日本放假 所以今日提早上廢話

新手想問下
新 虹磚武
係咩效果

係咪專FOR番D舊角用先勁

叫做比d舊角打到億既傷害，可以玩既程度
新虹武係角色被動加成愈少，把武加成愈高，最高450%

冇女主

扮乜... 前日先見到你掛出黎

你未來人？

你知太多

又抽多200石

即係中咗

中左會po出黎

祝你唔中

E

我幫佢抽中左女豬

法老王恩典

執未

我已經準備好了

如何

勁到識飛

Oj

又想典

焗腸燈力發動

唉 又唔洗抽了

女主=頭毛=你永遠都冇既野

又可以留石

做埋歌星

清跟得好貼 係咪暗戀人

靜啦

不要暗戀

咩歌黎

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

=.=

睇到 咩歌 真心笑左

-.-

佢差邊隻 仲抽緊

11:59

收到風光頭一陣12點打新年炮

佢晚晚12點都打炮

佢平時同我打
今晚唔係

各位新年快樂 聽日一大跳中齊pool

今次kc 頭二十抽中咗女主,之後七十抽0 new
抽到冇感覺,依家打石抽埋最後十抽當完咗件事佢算
Btw,唔知點解有少少期待保底都係得女主,
繼續0 new

Iktfb
2500得釘宮

個hell 150同升曬AS都打唔過
唔撚打啦
每次D hell一難少少都係等下次打算

想追TINA但係咁出雨第佢痴撚左線了

最後保底中埋細佬,結束依個回合

一陣仲有無石抽

咁就梗係冇啦

大家咁話

下...?
無所象咩事

有咸濕圖未

今年情人pool唔夠仁喎

驚俾蘋果審查

原來有野抽

係時候留石

射咗好多

咁多布

得75石

屌拍戲咁

1石

3點‼️‼️‼️

拆利是課金

有食評

Top0

真係top0

咪燈啦 焗腸

下個留言開post